美國新聞要轉睇Newsmax

等等先，newsmax 同大紀元之流冇乜分別

當你越睇越偏，將會好難 connect 普通美國人

(除非你覺得 connect 美國人唔再重要)

你條五毛都幾撚勤力

Quartz